梓樂死亡案 驚方：責任全在地心引力

驚方：總之我冇責任